阻勇武任何行為即等於割蓆分化，一律當敵人處理

向一切戇尻作最後警告，背棄抗爭者後果自負

泛民阻，當敵人處理

左膠阻，當敵人處理

Pish

九月三日 三罷

光復香港 清算警察 人人有責

左膠死撚開

唔好再比廢老藍絲害，一係唔出手，一出手就快狠準